睇亞氏保加症病徵就好似講緊自己

有無同路人

成日傻下傻下做重複既野唔會悶
人際交往差
成日聽唔出人地弦外之音
手腳唔靈活
認知狹隘
等等

細個果時真係中撚左9成
連埋其他特徵果堆

可惜而家先知 已經變左怪人

諗多左啦
你只係,,,,,

你只係毒

真係冇同路人
日日做好多重複既無聊野都唔厭

舉個例子細個打pokemon會複製十幾set升級糖果
或者洗到全部pokemon 100lv

將同一set lego重複咁砌

仲諗住好多同路人

有好多

你兩個可以交流下

懷疑自己係亞氏保加症（高功能自閉症 ）

希望連登搵到